蘋果日報個標題又搞咩呀？？

又講到好恐懼咁

你成日提咪仲恐懼

退訂